有冇辦法可以介j

救撚命 好似唔受控咁

刀

𠝹J

join蕭巴既戒J whatsapp group